聽日紅隧通車特首會唔會坐開縫車去行一轉?

唔知要唔要用黃牛價買位呢

駛唔駛帶豬咀?

仲要找肥姐坐?